英國電訊報報道最新英超同歐聯消息

推

正

對英冠3至6 名唔公平

暴聯四大雞胸

個榜咁近
有機會
點定義

幾好喎

利咁拎冠對其他隊唔公平

一個有名無實，遺臭萬年嘅冠軍
利及利迷應該拒絕

下年歐聯方面有啲對李斯特城唔公平

遺臭萬年就未必
隻盃可能有毒咁解jei

猁理尻得你
英超已袋

直接打資格賽,升降賽咪得囉

熱刺仲有歐聯..

幾隊打歐聯外圍賽
到時咪有機十隊英超打歐聯

一早就要直接頒冠軍俾我利啦

唔怪得班垃圾死咬住話唔應該頒冠軍比利 原來因為自己乜柒都無

曼城都有機會奪冠。
應該切開個獎杯，一半俾利物浦，一半俾曼城.